想知邊區候選人票數差最少

如題
已知油塘東贏25票，係唔係已經最接近

長毛

長毛差300票

Diuuuuuuuuuuu
邊個冇投